Maar (met een glimlach) jij materieel voordeel zou hebben, tenminste weet waar je moet zijn als je ze verlaat. "
"Ik verzeker u," antwoordde hij, "dat ik op dit punt lang heb nagedacht, zoals je nu denkt.
Het was en is en zal waarschijnlijk altijd een zijn zwaar ongeluk voor mij, dat ik niet de nodige zaken heb hoeven doen mij, geen beroep om mij werk te verschaffen, of mij iets te veroorloven onafhankelijkheid.
Maar helaas mijn eigen aardigheid, en de welwillendheid van mijn vrienden, hebben me gemaakt tot wat ik ben, een nutteloos, hulpeloos wezen.
Wij ...... nooit kon instemmen met onze beroepskeuze.
